第一卷48——other sdie，听姐姐大人说魅魔就是要配触手的

洛斯视角

有时候我会想，姐姐大人恢复能力是真的强啊。

明明昨天被鲁威尔先生罚跪的时候又哭又闹得让人觉得快要死掉了也不为过，结果今天早上又像个没事人似的在花园里玩耍了。

“在充满魔法的异世界寻求科学解释的家伙脑袋一定有问题……”*1

“姐姐大人？”

不止在玩耍呢，还说了一些让人完全摸不着头脑的话。

“我在吐槽自己啦。”

一边说着，姐姐大人一边抬起手来，然后放下，然后又抬了起来，然后又放了下去。

如果不是能看见从姐姐大人的裙底伸出了一根半透明的触手，正缠着远处的一块大石头举来举去的话，我还以为姐姐大人突然对锻炼身体感兴趣了呢。

“毫无物理法则可言嘛！”

“wuli？”

“我是指『力的作用是相互的』这件事啦！如果要举起重物的话我不是该很费力嘛？然后小穴应该会很累，没准还可能会被重物压垮哦！”

“抱歉姐姐大人，我没听懂……”

如果让我来评价的话，会把『小穴』之类的词语常挂在嘴边的女孩子，除了姐姐大人外应该找不到第二个了吧……

“我是说这个世界太魔法了……”

“听爹地说，姐姐大人是从另一个世界来的？那边没有魔法哦？”

“没有……所以我才那么纠结……”

说着姐姐大人用力揉了揉自己的太阳穴，是不是因为睡眠不足所以很头疼啊？

“我倒是觉得还好啦，如果这些触手不是从姐姐大人裙底下伸出来的话～”

“我有什么办法，谁叫那只超巨型史莱姆选择在我的体内安家了呢？”

“就是姐姐大人所说的『共生』关系？”

“是啊，还好它倒是不会在我和主人大人滚床单的时候出来搅局……把小穴当成通道进进出出的时候也不会弄到我有感觉……所以姑且现在我还没那么讨厌它就是了。”

“嗯……”

我还是能看得出来的，不然依照姐姐大人的性格，应该早就想着该怎么甩掉这只史莱姆了。

“……对了，这只史莱姆还有个最大的优点！”

“什么优点啊，姐姐大人？”

“它可以在你纠缠我的时候把你隔开啊～”

“姐姐大人～～～～～！”

也不知道寄宿在姐姐大人体内的那只史莱姆怎么想的，我又不会伤害到姐姐大人，只是想和姐姐大人一起玩嘛，结果它就自顾自在我和姐姐大人之间竖起了一道薄膜。

虽然很软，但是弹性十足……就算用力撕开一道口子，总会发现后面还有一层新的薄膜在等着我，总的来说就是不想让我碰到姐姐大人的东西！

“姆，姐姐大人真是的！就知道陪史莱姆玩！也不愿意来陪我！”

“俺寻思俺平日也没主动陪你好不好……”

“明明最开始的时候，是姐姐大人非要缠着我不放的……”

说起来姐姐大人当初为什么要来黑猫村落啊，我到现在还不知道原因诶。

“……那是因为年轻而犯下的错……”*2

“？”

“当时我觉得主人大人实在是木头到一定程度了，所以觉得自己的精神压力有点大，才不得不决定找些『毛茸茸』的东西舒缓一下的。”

“姐姐大人～我听不太懂～”

『mutou』是什么呢？还有『maorongrong』又是什么？好像连之前的『wuli』姐姐大人都还没解释给我听呢。

“意思就是我虽然深爱着主人大人，但主人大人却总是表现出一副不理解我的感情的样子。”

“噢！就好像我对姐姐大人一样吗？”

“哇……你别这么说啊……你这让我感觉自己很渣你知道吗……”

不知为何，姐姐大人自顾自的陷入了烦恼之中，又按住了自己的太阳穴开始揉搓起来。

“没关系的啦，姐姐大人就算很渣我也喜欢～”

“我头好痛……”

“趁着鲁威尔先生出门的时候，就由我来独占姐姐大人吧～”

虽然眼前有一层薄膜挡着，但我相信自己的想法是能传给姐姐大人的哦。

“……你这说法简直就好像主人大人被绿了一样……”

“lv？”

“算了，反正我给你解释你也听不懂，到时候主人大人还会说我又教你一些乱七八糟的知识……”

“没事的啦，姐姐大人不用担心，如果真的遇到这种情况我会和鲁威尔先生好好『解释』一下的。”

如果哪天姐姐大人被鲁威尔先生讨厌了的话，姐姐大人无依无靠的时候跑来我的怀里哭，这种感觉似乎也不错对不对？

开玩笑的啦，我才不会故意让姐姐大人伤心的哦。

“妈呀，我头一次觉得洛斯你的笑容如此阴森！”

“哪里啊姐姐大人，我平时就是这样啊～”

“……行吧行吧，洛斯，我明白你想做啥了……”

“咦～姐姐大人～？”

“既然你这么想我陪你『玩』，那就如你所愿！”

“呀～”

姐姐大人什么时候让史莱姆的触手绕到我背后的？不知不觉双手就被它们给缠到了一起去呢。

“哇，有点紧诶，姐姐大人～”

“……洛斯啊，现在收手还来得及……”

“姐姐大人，再怎么说我也是黑猫一族的战士，对自己的体能还是相当有自信的啦……这种程度的束缚，只要我想的话随时都能挣脱开来哦～”

“我知道……所以我才……算了，反正你也听不进去，『指向性魅惑』！”

啊咧？

为什么我突然就使不上力了呢？姐姐大人明明没有对我施加魔法吧？

只是双眼发出红光而已哦，为什么我的身体就不受控制了？

“哈——哈——哈——”

“……………………”

站在我面前的姐姐大人似乎在说些什么的样子，但是头脑发热的我完全听不进去，就连呼吸也变得越发急促。

好烫，真的好烫，不止是被缠住的手臂，脸颊，脖子，小腹，蜜穴，只要是被姐姐大人视线划过的地方全部都变得敏感了起来。

光是微风拂过，就好像全身上下都被姐姐大人边爱抚边舔舐过了一般，能让我把自慰时的快感抛到九霄云外的强烈感觉，在体内不断的回荡，而且每次回荡似乎都会变得比之前更强。

“呜呀～～～～”

明明姐姐大人还什么都没做呢，我却已经要被这种感觉弄到高潮了！

“……所以我都说了啊……可以的话我不想用这个技能的……”

不知为何，就在我快要迎来绝顶之际，姐姐大人眼中的红光暗淡了下去，随即一直在我体内肆虐的快感就烟消云散了。

“姐……姐姐大人？”

我可还没有高潮诶？为什么停下来？至少让我彻底爽够了才好嘛！

“喂，你……你这欲求不满的表情是怎么回事？认真的哦？这么下去你可能会坏掉的哦？”

“才不会啦！黑猫一族的战士身体结实的很！”

“……这可是你说的哦，我不管了，全力全开的来了……”

原来刚刚的『那个』，已经算是姐姐大人的『手下留情』了吗？那『全力全开』到底会把我变成什么样子啊？

还没想明白这件事，耀眼的红光直接的映照在了我的身上。

这，这是什么啊！？

“姐——姐……呜嘎！？姐——”

股间只是轻轻的被史莱姆触手滑过，阴唇就好像被整个磨破了一般……但不可思议的是明明应该疼得死去活来，我却觉得舒服到无法忍受！？

姐姐大人到底对我做了什么？明明这都是第三次看着她双眼变红了，我却一点应对方法也没有？

身体，明明应该很难受的，但是却很舒服，被触手碰过的地方不断的有着像是热浪一样的东西向四周扩散，而肚子里更像是被灼烧一般，明明精神已经吃不消了却依然在忘我的索求着快感。

好想姐姐大人快点插进来啊，不要再这样折磨我了，快点插进来吧，快点插到我的小穴里不断的蹂躏吧！

是注意到我在用双腿不断的夹紧那根触手了吗？姐姐大人在耸了耸肩后，就按照我的想法这么做了。

“噫咿咿——”

插进来了，却又不止是插进来而已，那些触手很轻易就在我的小穴内激烈的四处翻搅起来，紧接着又开始集中的刺激我子宫口的位置。

不行了，舒服过头了，大脑要被烧坏了。

明明知道继续下去不行，但身体就是不听使唤，还在拼命的扭动着腰迎合插入小穴的触手。

而且随着时间的推移，被姐姐大人看过的部位变得更加敏感了，不管是小豆豆还是乳头，全都高昂的耸立了起来，仿佛在渴求着进一步的蹂躏。

“呜啊啊啊——”

姐姐大人甚至还没『亲自动手』呢，我就高潮了，而且不是单单一次高潮。

前一波快感的巅峰还没退去，第二波就席卷了我的全身，然后是第三波，第四波，第五波……

好奇怪啊？一次又一次的高潮，去了一次又一次，但绝顶就是停不下来！？

“啊啊啊啊啊啊？？？”

为什么？为什么我还没晕过去呢？是因为姐姐大人的关系吗？就算我连续的高潮，精神也依旧保持着清醒？

啊啊，还在想着的时候又高潮了一次，然后视野明明泛白了却又被强行变得能看清楚东西了？

“你还好吧……？”

就在我快要觉得自己快要变得不正常的时候，姐姐大人突然把眼睛给捂住了——这个举动直接使得我的身体似乎又恢复了原状。

“可，可能……不太好吧？”

只不过嘛，被接连不断的高潮消磨光体力的我，似乎没那个力气去跟姐姐大人解释自己的感想了呢，因此我很干脆的就倒在姐姐大人的怀里睡了过去。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“我发现啊，自己本质上还是很善良的……”——莉莉丝

“善良的姐姐大人吗～？”——洛斯

*1：neta自《凉宫春日的忧郁》中阿虚的名言：在虚构的故事当中寻求真实感的人脑袋一定有问题。

*2：neta自《高达》中的夏亚。

第二卷53——other sdie，那个时候猫耳幼女正在……（番外1）

该故事发生于2-42与2-43之间。

实际上也可以说是42.1

洛斯视角

“zzzZZZ～～～主人大人～～～zzzZZZ～～～”

早晨，站在房门外打算喊姐姐大人起床的我，听见了她那和往常差不多的梦话。

“zzz～～～呀，主人大人，我才刚刚……那里还很……呀～～～zzzZZZ～～～”

果然是在做着和平时差不多的春梦呢，真亏姐姐大人每天这样都不腻。

当然这并不能成为放纵她睡懒觉的理由，所以我大声的喊道。

“别睡啦！姐姐大人！已经不早了。”

“……四小时后再说……zzzZZZ……”

“那都快到中午了好不好！赶紧起床啦！”

“反正我起来了也没什么事做，让我继续睡有什么关系……洛斯你有事要忙就自己忙去呗……zzzZZZ……”

我无言了。

『毫无生气』这个词相当适合用来形容现在的姐姐大人，她在那个名为『可儿』的死神带来的问题得到解决后就一直这幅样子。

用她的话来说就是『我已经努力过啦，所以现在可以放松放松了～』——讲道理我是完全没看出来她努力在什么地方了，难不成在颓废的方面？

明明之前叫我去跟踪鲁威尔先生时多少还有点干劲的说。

“唉……”

“怎么，莉莉丝不肯起来？”

“是啊，一如既往的在赖床。鲁威尔先生去喊喊吧。”

“我的话会被她拉进去来一发的哦？你想等下多洗一套床单？”

“虽然不会嫌麻烦但还是敬谢不敏了。”

就不能好好的拒绝掉吗，明明姐姐大人最听的就是他的话。

“总觉得姐姐大人之所以会那么废柴，就是因为鲁威尔先生太惯着她。”

“诶诶？是这样吗？”

“是的哦，鲁威尔先生相当宠姐姐大人呢。”

“……我的话，只要莉莉丝能过得开心幸福我就满足了……在那之上最多也就希望她少闯些祸。”

“这就叫『太惯着她』。”

难以置信，『辨识真伪』居然没有被触发……一般来说会有希望爱着自己的人变成那种样子的家伙吗？

“洛斯你好像相当的不满啊。”

“与其说不满……”

“担心的话你就多督促一些咯，注意小心别让她暴走就行。”

“……我尽量。”

其实只要没出现那种可能危害鲁威尔先生的事，我觉得以姐姐大人的性格基本上是不会火冒三丈的吧。

但要是有个万一姐姐大人暴走的话，我估计没法阻止呢。

“唔，仔细想想哪会那么刚好～”

“怎么了？”

“没什么，自言自语而已。”

这边才刚刚击溃了那些企图根除姐姐大人的圣护教高层，再怎么说短时间内也不可能出现新的大麻烦吧～

所以姐姐大人提醒我注意的『FLAG式思考』现在并不适用哦！

“啊，说起来你有没有觉得太忙了？”

“什么忙？”

“就是在说你每天除了进行普通的冒险者活动外，还把家务基本全包了的事。现在这间『原·领主宅邸』可比之前那间屋子大上许多，感觉打理起来应该会难上不少吧？”

鲁威尔先生边说边看了看四周，他说得挺有道理的，光是我们在的餐厅，大小就和之前的整个一楼差不多了。

不过嘛……

“我倒是没觉得会忙啊，需要多几个小时而已没什么大不了的。”

“这就叫『太忙了』。”

“不要学我说话啦。”

他是不是因为刚刚被我吐槽了怀恨在心啊？

“我没开玩笑。我知道自己以前是一个人住，家务基本都是叫钟点工来代劳因此不怎么帮得上忙，莉莉丝更不用说……所以才问你要不要我雇几个佣人的。”

“呃，这个嘛……”

“马尔特那家伙也和我说了，『领主』宅邸住的人太少了，打算送几个打杂的过来撑场子。”

这么一说我才想起来，虽然只是名义上的领主，但既然都已经住这了免不了会备受瞩目，人太少确实会传出谣言呢。

“道理是这么说没错，就是不太现实……”

“为什么？”

“我想象不出姐姐大人接纳外人住进这里的局面。”

女性佣人的话，她应该会喊着『害虫灭杀』之类的就算不直接赶走对方也处处找茬吧。

男性佣人的话，估计会引起她生理上的不适所以也不行。

“有没有无法辨识性别，最好还别是人形又比较能看得顺眼的……”

“我还不如跟那家伙说这事从长计议呢。”

“啊，抱歉……”

“你道歉啥，又不是洛斯的错。”

嘛，说的也是。

问题根源还在房间里呼呼大睡中，完全没有要醒来的意思。

“对了。”

聊着聊着发现时间不早便准备出门的鲁威尔先生，像是想起什么似的和我说道。

“我完成这次委托后，你能教我一些扫除的技巧吗？我也打算帮点忙。”

“没问题啊，又不是什么很难的事。”

“那莉莉丝……”

“姐姐大人不来添乱我就谢天谢地了。”

想象了一下她努力的样子，却只能得出每天得再多花几个小时的结论，唉……

目送鲁威尔先生离开后，接下来的就是我得以独占姐姐大人，幸福甜蜜的时间——实际上并没有。

今天是一个月一次的，身为S级冒险者的我需要去公会报个到的日子。

不知道姐姐大人有没有跟大家解释过，这边世界的冒险者等级计算是从『G』到『S』的，总共有8种。

姐姐大人当初好像是拿的等级C的临时冒险者资格证，现在早就作废了。

鲁威尔先生的话，我记得是B来着。

“不对，那个完全不能当做参考，根本是『不申报升级』的典型……”

用他的话来说就是『升级之后麻烦事太多所以B就好』。

可以的啦，因为初代国王定下了规矩，允许冒险者『向下隐瞒』自己的等级，不过升级还是得按部就班呢。

当然，等级越高享受的福利待遇自然也会越高，所以大部分人还是会选择努力升级的。

“唔，仔细想想总觉得当时被那个矮人老头子给骗了……他不是说『像你这么年轻就成为S级的话，会有不少挑战者来拜访的』吗？结果才打趴了几个就没后续了，超无聊的……”

为什么『辨识真伪』当时没触发呢？真奇怪。

“刻——呃，洛，洛斯小姐！今，今天又是什么风把你给吹来了？”

一边思考一边来到冒险者公会后，却遭受到了前台的接待员小姐那种明显不欢迎我的态度的打击。

“……明明就是你们让我一个月来报道一次的。”

“啊……！那，那个规定主要是对某些经常动不动就玩失踪的S（问）级（题）冒（儿）险（童）者说的，像洛斯这样常来露脸的不需要特意再来的。”

“讲道理，我觉得自己应该没给公会添过麻烦吧？规矩都有好好的遵守啊。”

“话，话是这么说没错……在公会的记录上，洛斯小姐的品行一直都是优良……但，但是……”

接待员小姐面有难色的指了指一楼吧台餐厅的方向。

我往那边一看，结果发现几乎所有的男性冒险者都齐刷刷的别过脸去，女性冒险者则是把头往桌子里埋了。

“喂喂喂，我有那么让人害怕……得，别再用那种『你还好意思问』的视线看我了。讲道理，我记得自己应该一次都没有主动出手打人才对啊。”

“他们是被迫挑起事端的好不好，不这样的话就会被洛斯小姐您的毒舌摧残到精神崩溃的……”

“我只是给出最真实的评价哦？”

“那就叫『毒舌』。”

“……”

喂，今天怎么每个人都学着我的方式吐槽啊？有意思吗？

“咳咳咳，我知道了知道了，以后会尽量注意一下。我也不想和其他冒险者的关系闹得太僵。”

“能这样再好不过了，只要改善这点，洛斯小姐您一定会成为这座城镇冒险者的楷模的！”

“那种还是算了，咱做不来。”

无视了接待员小姐的最后一句话，我穿过吧台餐厅走到了委托公告栏的面前。

来都来了什么事都不做直接回家也太浪费了对吧？

“最近有没有些好玩点的委托呢？”

虽说为了『保护新手冒险者的利益』所以设置了『接比自己等级低二级以上的委托时报酬只有原先的20%』，但由于一般等级越高的冒险者越不会缺钱，所以偶尔还是会有像我这种挑些有意思的低等级委托的人出现的。

扫了一遍公告栏后：

G级：『狩猎波波兔5只』，『进行城外草原区的巡视（一天）』，『房屋修缮』……

F级：『狩猎波波兔10只』，『协助餐厅的大厨开发新食谱』，『城镇地下水道网路勘察（组队建议）』……

E级：『狩猎草原狼1只』，『寻找丢失的猎鹰』，『在商店街进行警卫（一天）』……

D级：『于城外森林处采集10株药草（C级考核任务）』，『狩猎3只以上的哥布林（C级考核任务）』，『废弃迷宫调查（组队建议）』……

C级：『魔石充能（300千克份）』，『火山生态环境调查』，『传送魔法通道例行维护』……

B级：（无）

A级：『击退骚扰村庄的飞龙（组队建议）』

S级：『猎杀骚扰村庄的飞龙（组队建议）』，『为孤儿院的孩子们提供伙食（新）（地区限定）（等级限定）』

“……？…………？？？”

最后映入眼帘的，好像是不久前才发布的任务让我楞在了原地。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“说起来好像就是我和鲁威尔先生，当初把那些好赚的任务做完了来着……”——洛斯

“嘛，因此还被马尔特念了，哈哈哈哈……”——鲁威尔

第四卷09——套路与反套路

莉莉丝视角

“快点呐，再不快点妾身就要买不到油炸豆腐了！”

“你要是嫌我走得慢就别带上我啊！自己一个人去不行吗？”

玲菲在那三步并作两步的往前冲，我就只能在后头被她拽着走，结果等抵达目的地时手感觉都快要断了。

“但，但是妾身……妾身还是第一次来到人类这边的『冒险者公会』呐……各方面的事情都不太清楚诶……”

“……居然是第一次……”

“是的呐！所以妾身能依靠的只有亚玄知了呐……”

“……”

不觉得用这种说法配上楚楚可怜的表情很卑鄙吗？虽然我好像也经常对主人大人用这招来着。

“亚玄知亲～～～”

“得了得了别叫了，我要是不愿意帮你也不会跟着来了好不好。”

“你的意思是？”

“……有我在你就放一百个心吧……”

真讨厌，哪怕不想跟写作『冒险者公会』读作『麻烦的旋涡』的玩意扯上关系，身为『异世界人』的我好像还是会被各种『不可抗力』拉过来。

不过也多亏如此，我现在才能拍胸脯做保证呢……

“嘛，总之先进去啦，玲菲也一起。”

此处稍微展现一下『有经验者』的余裕吧～这么想着我先她一步穿过了冒险者公会的大门。

“……哈！？”

然后直接愣住了。

因为在我面前，出现了两列一字排开的冒险者们，他们纷纷朝着我站着的位置低着头，有些甚至做到了弯腰鞠躬的程度！

这里要是某座豪宅，他们变身成一队女仆，我说不定就不会感到违和了……但这里是『冒险者公会』诶！

你们应该去饮酒作乐，或者交接委托啥的，而不是站在大门口等人来好不好！

“亚，亚玄知亲……”

跟上来的玲菲似乎也被这阵仗吓到了，她扯着我的手问道。

“冒，冒险者公会是拿来进行什么奇怪仪式的建筑吗……？这，这好像和妾身书上读到的不太一样呐……？”

好问题，我也想这么问诶！

本来还想显摆一句『我什么场面没见过』的，结果现在倒好了，这场面我真没见过……

“不，不对……先别惊慌……说不定人家只是在搞什么迎接大人物的彩排，被我们刚好撞上了而已……咱别表现得太在意，偷偷从旁边绕过去就行了……（小声）”

“哦，噢噢！妾身知晓了呐。（小声）”

可惜事与愿违，我们才刚迈出步子，那群冒险者就齐声喊道。

“““恭迎大小姐！！！”””

我立刻回头瞪着玲菲了，结果发现那只狐狸头摇得跟拨浪鼓似的。

“诶诶诶！？跟，跟妾身无关呐！妾，妾身真的不认识那帮人呐！”

“噢，是吗？你的意思是这里除了你这个妖狐一族的『公主』，还有其他人会被称作『大小姐』的？”

后面也没有其他人跟进来啦，怎么想都只剩下这种可能性。

“不，那倒……不对！虽然被汝这么说妾身挺高兴呐……但，但他们真的跟妾身无关诶！”

“跟你无关那还能跟谁有关？我吗？”

我承认自己在这么说的时候，情绪有些失控，所以在用手指着那群冒险者们——这样做不礼貌，好孩子们请不要学。

但也正因如此，我见到了他们齐刷刷的在那点头，紧接着那群冒险者们又再次喊道。

“““刚刚的错了！应该是，恭迎大姐头！！！”””

好家伙，原来还能喊错的吗？既然是『大姐头』那就没问题啦——才怪！

“……大姐头……我？”

我刚指了指自己，他们就又开始点头了，一部分人甚至竖起了大拇指。

“？？？？？”

满头问号不过如此啊，还有玲菲你别在后头嘀咕『大姐头』了，听着要多怪有多怪诶。

话说，这里是王都隆德兰的冒险者公会啊，我到访的次数一只手都数得过来，哪可能跟这里的冒险者搞好过关系了！？

一周多之前来汇报委托的时候他们还把我当路人的诶，那才是正常情况诶！

“最关键的一点是，『大姐头』这种称呼明显是用来形容洛斯的啦，干嘛要这么叫……嗯？”

脑海中不由得浮现出了某个整天『姐姐大人』，『姐姐大人』叫的猫耳幼女的模样。

然后那只猫耳幼女最近经常说的话是『要是姐姐大人更努力一些的话……』，『姐姐大人明明很有潜力的，但就是不喜欢努力……』。

“原·来·如·此·！是洛斯你在搞鬼！”

她是不是觉得自己说不动我就干脆让其他人来说啊？哎哟喂啊，那也别把无关人士卷进来啦？很尴尬的呀！

正当我觉得是又好气又好笑的时候，那群冒险者们的说话声传了过来。

“她直接喊了那位大人的名字！”

“确实是她没错了！她就是那位大人的姐姐！”

“那位大人已经够有姿色了，没想到她的姐姐还更胜一筹！”

“……那位大人？在说谁啊？妾身不太明白呐……”

玲菲啊，你不知道没关系的，只要别在后头跟风了就行了……我已经有点胃抽筋了……

那群冒险者大概是不会在意我状态如何了，其中一个不知道是大胆的还是被其他人选上的，站到了队列的外头，毕恭毕敬的问道。

“大姐——”

“能别再叫我大姐头了吗？算我求你了！”

“不行的啊大姐头！这里的大家都很尊敬那位大人，您又是那位大人的姐姐，她要求我们必须称呼您为大姐头！”

“……”

好的，洛斯，你死定了，看我回学院后怎么治你。

“为了确认您的身份，可以问一下吗？大姐头您有没有在前些日子独自讨伐了一只危害数座村庄的飞龙？”

“……讨伐飞龙？亚玄知亲居然做了这种事！？”

诶哟我的天，但凡身后没跟着只白毛萝莉我现在都不至于那么僵硬，她跟着那群冒险者一起起哄，搞得我承认也不是，不承认也不是。

到头来我承受不住他们期待的目光，只得放弃治疗似的点了点头。

“““噢噢噢！！！”””

好奇怪啊，现在明明被掌声和喝彩所包围了，为什么我完全开心不起来？

没人回答我的问题，倒是那个站出来的冒险者又进行了追加提问。

“那，请让我问最后一个问题可以吗？您是怎么干掉那头飞龙的呢？”

“……确定是最后一个了……？”

他缓慢而又坚定的点了点头，看来是一定要我奉陪到底啊。

“……也没什么大不了的，就是从后面追上，然后一刀下去……没了。”

事实就是如此哦！不是什么精彩的打斗还真抱歉，想听『勇武传』的你们给我失望去吧！——我原本是这么想的。

然而实际情况却是：

“一击就！？”

“真的跟那位大人说的一样啊！”

“大姐头面对飞龙等级的怪物也只用了一击吗！！？”

“““噢噢噢噢噢！！！”””

面对愈发剧烈的欢呼声，我觉得自己应该找个地洞钻进去了……

“够了！这种闹剧！”

正当我满脑子想着该如何开溜的时候，门外突然传来了怒斥声。

一个彪形大汉走了进来，但比起他高大的身材，更加让人在意的是他身上缠着的厚厚的绷带……

从脖子到右手的前臂，再到左腿……感觉再多缠些就可以当木乃伊咯。

“你们这帮混球还要不要脸啦！被那样一个小妮……家伙耍得团团转，甚至对她言听计从！就这样还好意思称自己是『冒险者』吗！？”

吼声大，气势足，使得几乎所有在场的冒险者们都被震慑住了，欢呼声总算是停了下来。

紧接着，那个大汉瞪向了我。

“被威逼利诱也就算了，现在又因为她随口的几句话，就对这个不知从哪来的小妞也要言听计从！？你们还真的相信像她这种小豆丁能讨伐飞龙！？”

我懂了，这就是所谓的『那个』吧？『异世界人』去『冒险者公会』时基本都得经历一次的『找茬』事件。

但我现在可一点驳斥他的打算都没有哦……不仅如此，我还得给他点个赞！

干得漂亮啊这位不知名的大叔，赶紧多说他们几句！让他们别那么轻易的就被洛斯洗脑了！

但事情似乎没那么顺利，刚刚提问的那位冒险者又站出来了。

“可，可是，当时也是这么说的你，紧接着就被那位大人……”

“……那又怎样！？我不过是有些轻敌了才失败的！身为冒险者失败个一次两次就应该失去信心吗！？”

哇，这家伙简直就是冒险者中的楷模，我会为你鼓掌的～

把『挺身而出』的家伙忒回去后，那位大汉又瞪了过来。

“一个人来也就算了，居然还带着个其他小女孩一起，真当冒险者公会是给你们玩过家家的地方吗！？赶紧有多远滚——”

不得不承认跟他作对的家伙还真多，这次又轮到玲菲……咦？玲菲干嘛要插到我们两之间啊？

“把妾身的友人贬到这种地步，妾身可不会坐视不理呐……”

她的语气冷冽得让人害怕，和之前整天把油炸豆腐挂在嘴边的那位判若两人。

问题是，这家伙难道没看出来，我还指着对方多数落几句的吗？

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“洛——斯——！！！”——莉莉丝

“姐姐大人～有什么事吗～（远目）”——洛斯

第四卷34——日在校园

莉莉丝视角

“姐姐大人，意外的敏锐诶……”

“『意外』是什么鬼？讲道理，哪怕是吸血鬼也不该肤色苍白成这样啊。”

何况我刚刚掐她的脸好一阵子了都不见变红，更加能说明问题了。

“所以说，你怎么会虚弱成这样的？”

“唔，这个……”

玛利亚少见的把头扭到了一边，不愿意直视我的双眼。

“看着不像是生病诶，难不成是饿——”

“才，才没有啦！姐姐大人！我的肚子饱得很呢！”

如果想要掩饰的话请别反应那么激烈啦，否则我会更加容易怀疑的……

不过，看她在那用力的捂着肚子……估计如果不响起决定性的『咕噜噜——』声，这只吸血鬼萝莉是不会改口的。

为了让她赶紧承认，我决定——

“玛利亚，把手拿开。”

“姐，姐姐大人！？”

“把手拿开，让我摸一摸！听见没有？”

“突，突然变得强势起来的姐姐大人真让人陶醉……但唯独这次我不会听姐姐大人的话呢！”

居然会负隅顽抗我是没料到的，既然如此，就只能采取强硬措施了！

“啪——”

一声令下，两根潜伏已久的触手从虚空中窜出，迅速缠在了玛利亚的双臂上。

“呀！？姐姐大人的史莱姆！？”

“没错，谁叫你不肯配合呢？”

趁着触手拘束住那只吸血鬼萝莉的空隙，我迅速的掀起了她的洋装，接着用手按在了她那肉嘟嘟的小腹上。

“……咦？”

原以为会很柔软的部分，没想到摸起来却硬邦邦的，一点弹性都没有。

“哈，哈哈～姐姐大人，别，别小看我哦！这点程度根本不在话下！”

她绝对是用力把正面给绷紧了吧，为了没有感觉，只是这么做的话……

（轻戳轻戳——）

侧面就会变得毫无防备咯，甚至比原来还更加敏感呢。

“～～～～！～～～～～～～！！！”

我知道玛利亚在拼命的抵抗笑意，腰也在前后乱晃，可即便如此，完全没有遮挡的肚子也不可能从我的『挠痒攻势』中逃脱。

眼看着她的表情已经濒临扭曲，我突然停止了在表面的抚摸和戳动。

“……？”

然后在她茫然的一瞬间，将指尖伸入到了肚脐的内侧，从里面咯吱咯吱起来！

“啊！？呀啊！？啊——啊哈哈哈哈哈！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！姐，姐姐——哈哈哈哈哈哈哈大啊哈哈哈哈！！！”

随着名为『忍耐』的防线崩溃，玛利亚之前积攒起来的笑意一次性全都爆发了出来，这笑声疯狂到了让人担心会不会出问题的程度呢。

“咕噜噜噜噜——”

同时，她因此而松懈下来的腹部也漏出了宣告饥饿的响声。

…………

……

“姐姐大人……鬼畜！太鬼畜了！”

“但你不是挺喜欢我欺负你的吗？”

“挠痒痒是例外！挠痒痒……不能……不能经常做……呜——”

还不到一秒就改口了，只能说『抖M』终究是『抖M』诶。

但有一说一，这么给她挠痒还挺有意思的，感觉如果继续下去可能会觉醒新的奇怪性癖。

所以为了不变得奇怪，我决定强行转移话题。

“那么，玛利亚，你为什么会饿成这样呢？”

“这个嘛……”

“就别卖关子了，告诉我一下嘛。”

“不，倒不是想卖关子……只是……”

玛莉亚沉默了好一会，接着猛地对我嘟起了嘴。

“因为这都是姐姐大人害的嘛……！哼！”

这个回答还真是出乎意料。

“……哈？你肚子饿关我什么事！？我用意念控制让你吃不了饭了吗？”

“是因为姐姐大人的那一刀啦！拿『死神镰刀』砍过来的那一下！”

她这么一说我倒是想起来了，陪她『玩』到最后时，我确实使出了这『必杀』的一击。

但问题在于……

“明明是你让我用最大威力的招式直接轰过去，自己还要脸接的好不好！”

我还劝过她呢她都不听。

“我，我哪里知道姐姐大人居然还会这种能直接对灵魂造成伤害的超强力技能嘛！？如果不是有『真祖』血脉的话绝对会死翘翘的哦！”

“唔——”

“哪怕是那样我也受到了严重的伤害，为了治疗几乎把魔力都给消耗光了哦！所以现在肚子才会这么饿的啦！”

按玛利亚的说法好像还真是这么回事……但是！

“不对！给我稍微等下！”

“怎，怎么了？姐姐大人……”

“在挨那一刀的时候你明明爽到直接盛大的高潮了诶！怎么现在又反过头来怪我了！？”

“不，不是怪姐姐大人……”

“再说了，你当时受伤后不就直接开始治疗了吗，跟你现在的肚子饿完全没有关系好不好！”

“肚，肚子饿是因为魔力消耗光……”

“我知道，我的意思是你之前回家一趟时难道就没想办法『补魔』吗！？”

要真有这么饿，就给我吃完饭了再过来啊。

被我指出漏洞的吸血鬼萝莉完全慌了神，她支支吾吾了半天才说道。

“……如，如果……如果……如果我在家里大肆补充魔力（吸血）的话，会被家人发现异样，然后禁止我出门的……”

“谁信啊，绝对是突然对我的血液产生了兴趣，想要一次性喝个够所以才特意饿着肚子来找我的吧？”

“——咕唔！？”

看这反应就知道自己猜了个正着了，只能说玛利亚还是太好懂了呀。

“对，对不起……姐姐大人，我不该撒谎的……姐姐大人一定……一定也觉得这样很令人厌恶吧？”

“没有啊？吸血鬼吸血不是很正常的事吗？”

我还巴不得主人大人天天用精液灌自己呢，因为是魅魔嘛！

“诶——这，这样啊……我好像问了奇怪的话呢……”

她到底想说什么呀？欲言又止的，有点看不下去的我干脆的扯开了黑色紧身衣的肩膀部分，露出了脖颈。

“来，吸吧。”

结果却使得原本只是纠结着的玛利亚，这下彻底僵在了原地。

“姐，姐姐大人！？为，为什么！？”

“……你不是说肚子饿了，想喝我的血吗？”

反正那玩意又不像爱液那样那么受欢迎，不需要排队的。

“是！我确实这么说过没错！但，但不对……呃……也不是……呜——”

“请说人话，谢谢。”

那只吸血鬼萝莉用力挠了挠头，接着像是想通了什么似的突然握住了我的手。

“姐姐大人……不，姐姐，果然和『姐姐大人』是不一样的呢……”

“抱歉，我没听懂。”

“我之前一直都把姐姐大——把姐姐，当做是『姐姐大人』（『莉莉丝』）的代替品……但今天我发现了，根本不是那么回事！”

“……所以你决定以后不继续缠着——”

“那怎么可能！！！其实我是知道的，『姐姐大人』她，肯定是打心底里的讨厌我，所以才会那样辱骂我，虐待我的吧……可姐姐却不同！虽然一样会欺负我，实际上却非常的为我着想……姐姐才是我更该亲近的人啊！”

“……咦？”

怎么这就整个人依偎到我怀中了？？？难不成我在无意中做了什么让她好感度蹭蹭蹭往上涨了一大截的事吗？

“姐姐～～～”

“唔——”

而且我挺想吐槽的，『莉莉丝』可能一开始也没那么排斥她，只是真的被纠缠了太久所以才……不过算了，还是别破坏气氛了。

“那，那个……姐姐大——姐姐！”

“……嗯？”

“姐姐，遇到其他饿着肚子的吸血鬼时也会这么好心吗？”

“应该不会吧，毕竟跟他们也非亲非故的。”

“！太好了！姐姐可千万别这么做哦！万一被注入了大量『吸血鬼之毒』被变成他们的眷属可就麻烦了！”

“诶——！？”

难不成我刚刚做了个很危险的决定？

“但我的话姐姐就不需要担心了，我是绝对不会那么做的！倒不如说我才想被姐姐变成眷属……啊～～～啊～为什么姐姐就不是吸血鬼呢……”

这眼神，这说法……我越来越后悔咯……

“咳咳！在我改变主意前，你还要不要吸了……？”

“要要要！谢谢姐姐，那我就不客气啦～～～”

边说着玛利亚边张开了翅膀，飞到了合适的高度，而我也配合着她的动作闭上了双眼，等待着『吸血』的开始。

这时，我突然想起了以前看过的书。

上面有提到吸血鬼的『吸血』行为，是会给予被吸血的对象一定『快感』的。

……但我是魅魔诶？对类似『魅惑』的效果应该是完全免疫的，也就是说只会觉得痛？

无论如何我都在继续等着啦，然而过了五秒，十秒，甚至二十秒了，也还是什么事也没发生。

大感疑惑的我睁开了眼睛，却没看见飘在面前的吸血鬼萝莉……而是见到了『有什么很像她的东西』，正倒在地板上不停的抽搐！

之所以会这么形容，是因为那个……那个东西它，它的『上半部分』已经不见踪影了……！

“——”

甚至在我反应过来前。

“姐·姐·大·人·——”

背后就传来了某只猫耳少女幽怨的呼唤声。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“糟糕！”——莉莉丝

“你啊……”——鲁威尔